我宣佈天文台正式成為燒山

八號風球居然一個站錄得強風(三仔 level)都冇

大膠俠好嘢

推下先 睇唔明..